msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: orchard-core\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 307044\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /main/Localization/OrchardCore.Lucene.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 772\n"
"Project-Id-Version: orchard-core\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"PO-Revision-Date: 2022-05-05 19:01\n"

#. .Add(S["Search"], NavigationConstants.AdminMenuSearchPosition, search => search
#. .Add(S["Search"], S["Search"].PrefixPosition(), entry => entry
#. .Add(S["Search"], S["Search"].PrefixPosition(), entry => entry
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:26
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:38
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:38
msgctxt "OrchardCore.Lucene.AdminMenu"
msgid "Search"
msgstr "搜索​​​​"

#. .Add(S["Indexing"], S["Indexing"].PrefixPosition(), import => import
#. .Add(S["Indexing"], S["Indexing"].PrefixPosition(), import => import
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:28
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Lucene.AdminMenu"
msgid "Indexing"
msgstr "索引"

#. .Add(S["Lucene Indices"], S["Lucene Indices"].PrefixPosition(), indexes => indexes
#. .Add(S["Lucene Indices"], S["Lucene Indices"].PrefixPosition(), indexes => indexes
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:29
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:29
msgctxt "OrchardCore.Lucene.AdminMenu"
msgid "Lucene Indices"
msgstr "Lucene 索引"

#. .Add(S["Run Lucene Query"], S["Run Lucene Query"].PrefixPosition(), queries => queries
#. .Add(S["Run Lucene Query"], S["Run Lucene Query"].PrefixPosition(), queries => queries
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:33
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:33
msgctxt "OrchardCore.Lucene.AdminMenu"
msgid "Run Lucene Query"
msgstr "运行 Lucene 查询"

#. .Add(S["Settings"], settings => settings
#: OrchardCore.Lucene\AdminMenu.cs:37
msgctxt "OrchardCore.Lucene.AdminMenu"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#. new SelectListItem() { Text = S["Reset"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Reset) },
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:129
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. new SelectListItem() { Text = S["Rebuild"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Rebuild) },
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:130
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#. new SelectListItem() { Text = S["Delete"], Value = nameof(ContentsBulkAction.Remove) }
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:131
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. .Select(x => new SelectListItem { Text = x.Name + " (" + x.DisplayName + ")", Value = x.Name }).Prepend(new SelectListItem { Text = S["Any culture"], Value = "any" }),
#. .Select(x => new SelectListItem { Text = x.Name + " (" + x.DisplayName + ")", Value = x.Name }).Prepend(new SelectListItem { Text = S["Any culture"], Value = "any" });
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:174
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:212
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Any culture"
msgstr "任何文化"

#. ModelState.AddModelError(nameof(LuceneIndexSettingsViewModel.IndexName), S["An index named {0} already exists.", model.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:198
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "An index named {0} already exists."
msgstr "索引名称 {0} 已经存在。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(LuceneIndexSettingsViewModel.IndexName), S["An index named {0} doesn't exist.", model.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:205
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "An index named {0} doesn't exist."
msgstr "名为 {0} 的索引不存在。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["An error occurred while creating the index."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:230
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while creating the index."
msgstr "创建索引时出错。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> created successfully.", model.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:235
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Index <em>{0}</em> created successfully."
msgstr "索引 <em>{0}</em> 创建成功。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["An error occurred while editing the index."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:247
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while editing the index."
msgstr "编辑索引时出错。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> modified successfully, <strong>please consider doing a rebuild on the index.</strong>", model.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:252
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Index <em>{0}</em> modified successfully, <strong>please consider doing a rebuild on the index.</strong>"
msgstr "索引 <em>{0}</em> 修改成功， <strong>请考虑在索引上进行重建。</strong>"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> reset successfully.", id]);
#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> reset successfully.", item.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:281
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:457
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Index <em>{0}</em> reset successfully."
msgstr "索引 <em>{0}</em> 重置成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> rebuilt successfully.", id]);
#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> rebuilt successfully.", item.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:302
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:471
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Index <em>{0}</em> rebuilt successfully."
msgstr "索引 <em>{0}</em> 重建成功。"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Index <em>{0}</em> deleted successfully.", model.IndexName]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:328
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Index <em>{0}</em> deleted successfully."
msgstr "索引 <em>{0}</em> 已成功删除。"

#. await _notifier.ErrorAsync(H["An error occurred while deleting the index."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:332
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "An error occurred while deleting the index."
msgstr "删除索引时出错。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(model.DecodedQuery), S["Invalid query : {0}", e.Message]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:412
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Invalid query : {0}"
msgstr "无效查询： {0}"

#. await _notifier.SuccessAsync(H["Indices successfully removed."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:444
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "Indices successfully removed."
msgstr "索引已成功删除。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(LuceneIndexSettingsViewModel.IndexedContentTypes), S["At least one content type selection is required."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:486
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "At least one content type selection is required."
msgstr "至少选择一个内容类型。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(LuceneIndexSettingsViewModel.IndexName), S["The index name is required."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:491
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "The index name is required."
msgstr "索引名称是必需的。"

#. ModelState.AddModelError(nameof(LuceneIndexSettingsViewModel.IndexName), S["The index name contains unallowed chars."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\AdminController.cs:495
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.AdminController"
msgid "The index name contains unallowed chars."
msgstr "索引名称包含无效的字符。"

#. ModelState.AddModelError("Terms", S["Incorrect query syntax."]);
#: OrchardCore.Lucene\Controllers\SearchController.cs:158
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Controllers.SearchController"
msgid "Incorrect query syntax."
msgstr "查询语法不正确。"

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Template), S["The query field is required"]);
#: OrchardCore.Lucene\Drivers\LuceneQueryDisplayDriver.cs:63
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Drivers.LuceneQueryDisplayDriver"
msgid "The query field is required"
msgstr "查询字段是必需的"

#. updater.ModelState.AddModelError(nameof(model.Index), S["The index field is required"]);
#: OrchardCore.Lucene\Drivers\LuceneQueryDisplayDriver.cs:68
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Drivers.LuceneQueryDisplayDriver"
msgid "The index field is required"
msgstr "索引字段是必需的"

#. return new HtmlString($"<option value=\"Lucene\" selected=\"selected\">{S["Lucene"]}</option>");
#. return new HtmlString($"<option value=\"Lucene\">{S["Lucene"]}</option>");
#: OrchardCore.Lucene\Shapes\LuceneContentPickerShapeProvider.cs:26
#: OrchardCore.Lucene\Shapes\LuceneContentPickerShapeProvider.cs:28
msgctxt "OrchardCore.Lucene.LuceneContentPickerShapeProvider"
msgid "Lucene"
msgstr "Lucene"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ContentIndexSettings.Included">@T["Include this element in the index"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentIndexSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentIndexSettings.Edit"
msgid "Include this element in the index"
msgstr "在索引中包含此元素"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to include the value of this element in the index."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentIndexSettings.Edit.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentIndexSettings.Edit"
msgid "Check to include the value of this element in the index."
msgstr "选中此项元素的值将包含在索引中。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ContentIndexSettings.Stored">@T["Stored"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentIndexSettings.Edit.cshtml:13
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentIndexSettings.Edit"
msgid "Stored"
msgstr "已存储"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to be able to retrieve the value from the index."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentIndexSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentIndexSettings.Edit"
msgid "Check to be able to retrieve the value from the index."
msgstr "选中可以从索引检索值。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ContentIndexSettings.Analyzed">@T["Analyzed"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentIndexSettings.Edit.cshtml:19
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentIndexSettings.Edit"
msgid "Analyzed"
msgstr "分析"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to analyze the value as readable text."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentIndexSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentIndexSettings.Edit"
msgid "Check to analyze the value as readable text."
msgstr "选中可分析作为可读文本的值。"

#. <label asp-for="Index">@T["Index"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentPickerFieldLuceneEditorSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentPickerFieldLuceneEditorSettings.Edit"
msgid "Index"
msgstr "索引"

#. <span class="hint">@T["The Lucene index to query for content items"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\ContentPickerFieldLuceneEditorSettings.Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.ContentPickerFieldLuceneEditorSettings.Edit"
msgid "The Lucene index to query for content items"
msgstr "查询内容项目的Lucene索引"

#. class="btn btn-success btn-sm">@T["Run"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Buttons.SummaryAdmin.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Buttons.SummaryAdmin"
msgid "Run"
msgstr "运行"

#. <label asp-for="Index">@T["Index"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Edit"
msgid "Index"
msgstr "索引"

#. <span class="hint">@T["The lucene index to search on"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Edit"
msgid "The lucene index to search on"
msgstr "要搜索的 lucene 索引"

#. <label class="form-check-label" asp-for="ReturnContentItems">@T["Return Content Items"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Edit.cshtml:21
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Edit"
msgid "Return Content Items"
msgstr "返回内容项"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to return the corresponding content items."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Edit.cshtml:22
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Edit"
msgid "Check to return the corresponding content items."
msgstr "选中返回相应的内容项。"

#. <label asp-for="Query">@T["Query"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Edit"
msgid "Query"
msgstr "查询"

#. <span class="hint">@T["The search query uses the Elasticsearch format. Some documentation can be found here <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html\">https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html</a>"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.Edit.cshtml:29
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.Edit"
msgid "The search query uses the Elasticsearch format. Some documentation can be found here <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html\">https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html</a>"
msgstr "搜索查询使用 Elasticsearch 格式。这里可以找到一些文档 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html\">https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html</a>"

#. <span class="hint">@T["Lucene query"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneQuery.SummaryAdmin.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneQuery.SummaryAdmin"
msgid "Lucene query"
msgstr "Lucene 查询"

#. <label asp-for="SearchIndex">@T["Default search index"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "Default search index"
msgstr "默认搜索索引"

#. <option value="" selected="@(Model.SearchIndex == null)">@T["Select a search index"]</option>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "Select a search index"
msgstr "选择搜索索引"

#. <span class="hint">@T["The default index to use for the search page."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "The default index to use for the search page."
msgstr "用于搜索页的默认索引。"

#. <div class="alert alert-warning">@T["You need to create at least an index to set as the Search index."]</div>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "You need to create at least an index to set as the Search index."
msgstr "您需要创建至少一个要设置为搜索索引的索引。"

#. <label asp-for="SearchFields">@T["Default searched fields"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:24
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "Default searched fields"
msgstr "默认搜索字段"

#. <span class="hint">@T["A comma separated list of fields to use for search pages. The default value is <code>Content.ContentItem.FullText</code>."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "A comma separated list of fields to use for search pages. The default value is <code>Content.ContentItem.FullText</code>."
msgstr "用于搜索页面的字段列表用逗号分隔。默认值： <code>ContentItem.Fulltext</code>。"

#. <label class="form-check-label" asp-for="AllowLuceneQueriesInSearch">@T["Allow Lucene queries in search forms"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "Allow Lucene queries in search forms"
msgstr "允许Lucene 查询搜索表单"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether search queries should be allowed to use <a href=\"https://lucene.apache.org/core/2_9_4/queryparsersyntax.html\">Lucene query parser syntax</a>."] <a  class="seedoc" href="http://www.lucenetutorial.com/lucene-query-syntax.html" target="_blank">@T["See documentation"]</a></span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "Whether search queries should be allowed to use <a href=\"https://lucene.apache.org/core/2_9_4/queryparsersyntax.html\">Lucene query parser syntax</a>."
msgstr "是否允许搜索查询使用 <a href=\"https://lucene.apache.org/core/2_9_4/queryparsersyntax.html\">Lucene 查询解析器语法</a>。"

#. <span class="hint dashed">@T["Whether search queries should be allowed to use <a href=\"https://lucene.apache.org/core/2_9_4/queryparsersyntax.html\">Lucene query parser syntax</a>."] <a  class="seedoc" href="http://www.lucenetutorial.com/lucene-query-syntax.html" target="_blank">@T["See documentation"]</a></span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\LuceneSettings.Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.LuceneSettings.Edit"
msgid "See documentation"
msgstr "查看文档"

#. <span class="icon"><i class="fa fa-search" aria-hidden="true"></i></span><span class="title">@T["Search"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\NavigationItemText-search.Id.cshtml:1
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.NavigationItemText-search.Id"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <h4>@T["Lucene"]</h4>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Query-Lucene.Link.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Query-Lucene.Link"
msgid "Lucene"
msgstr "Lucene"

#. <p class="hint">@T["Queries a Lucene index."]</p>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Query-Lucene.Link.cshtml:12
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Query-Lucene.Link"
msgid "Queries a Lucene index."
msgstr "查询 Lucene 索引。"

#. <a disabled="@disabled" class="btn btn-primary btn-sm" asp-route-action="Create" asp-route-controller="Admin" asp-route-id="@Model.Name" asp-area="OrchardCore.Queries">@T["Add"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Query-Lucene.Link.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Query-Lucene.Link"
msgid "Add"
msgstr "添加"

#. <input name="Terms" type="text" value="@Model.Terms" class="form-control form-control-lg" placeholder="@T["Enter your search term(s)"]" autofocus />
#: OrchardCore.Lucene\Views\Search-Form.cshtml:6
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Search-Form"
msgid "Enter your search term(s)"
msgstr "输入您的搜索词"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Search"]</button>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Search-Form.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Search-Form"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <p class="alert alert-warning">@T["There are no such results."]</p>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Search-Results.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Search-Results"
msgid "There are no such results."
msgstr "没有结果。"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Create Index"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Create Index"
msgstr "创建索引"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Edit Index"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Edit Index"
msgstr "编辑索引"

#. <label asp-for="IndexName">@T["Index Name"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:14
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Index Name"
msgstr "索引名称"

#. <label asp-for="AnalyzerName">@T["Analyzer Name"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Analyzer Name"
msgstr "分析器名称"

#. <label asp-for="Culture">@T["Culture"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Culture"
msgstr "文化"

#. <span class="hint">@T["The content culture that it will index."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:28
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "The content culture that it will index."
msgstr "它将索引的内容文化。"

#. <label asp-for="IndexedContentTypes">@T["Content Types"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:33
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Content Types"
msgstr "内容类型"

#. <span class="hint dashed">@T["The content types to index. Choose at least one."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "The content types to index. Choose at least one."
msgstr "要索引的内容类型。至少选择一个。"

#. <label asp-for="IndexLatest">@T["Index options"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Index options"
msgstr "索引选项"

#. <label class="form-check-label" asp-for="IndexLatest">@T["Index latest version"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:50
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Index latest version"
msgstr "索引最新版本"

#. <span class="hint dashed">@T["Check to index draft if it exists, otherwise only the published version is indexed."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:51
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Check to index draft if it exists, otherwise only the published version is indexed."
msgstr "如果存在索引草稿，请选中此项，否则只对已发布的版本进行索引。"

#. <button class="btn btn-primary create" type="submit">@T["Create"]</button>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:59
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#. <a class="btn btn-secondary cancel" role="button" asp-route-action="Index">@T["Cancel"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:60
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:65
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. <button class="btn btn-primary save" type="submit">@T["Save"]</button>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Edit.cshtml:64
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Edit"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Indices"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:7
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Indices"
msgstr "指数"

#. <input asp-for="Options.Search" class="form-control" placeholder="@T["Search"]" type="search" autofocus />
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:20
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. <a asp-route-action="Edit" class="btn btn-sm btn-secondary float-end create" role="button">@T["Add Index"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Add Index"
msgstr "添加索引"

#. <label class="form-check-label" for="select-all" id="select-all-label" title="@T["Select All"]"></label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.Indexes.Count(), "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "1 item"
msgid_plural "{0} items"
msgstr[0] "{0} 项"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.Indexes.Count(), "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Items {0} to {1}"
msgstr "项目 {0} 到 {1}"

#. <label id="items" for="select-all">@T.Plural(Model.Indexes.Count(), "1 item", "{0} items")<span class="text-muted" title="@T["Items {0} to {1}", startIndex, endIndex]">@T.Plural((int)Model.Pager.TotalItemCount, " / {0} item in total", " / {0} items in total")</span></label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid " / {0} item in total"
msgid_plural " / {0} items in total"
msgstr[0] " / 总计 {0} 个项目"

#. @T["Actions"]
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:44
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Bulk Action"
msgstr "批量操作"

#. <li><a class="dropdown-item" href="javascript:void(0)" data-action="@item.Value" data-title="@T["Bulk Action"]" data-message="@T["Are you sure you want to {0} these items?", @item.Text.ToLower()]">@item.Text</a></li>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:49
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Are you sure you want to {0} these items?"
msgstr "您确定要 {0} 这些项目吗？"

#. <a asp-action="Query" asp-route-IndexName="@entry.Name" class="btn btn-success btn-sm">@T["Query"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:69
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Query"
msgstr "查询"

#. <a asp-action="Reset" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm" data-title="@T["Reset Index"]" data-message="@T["This will restart the indexing of all content items. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Reset"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Reset Index"
msgstr "重置索引"

#. <a asp-action="Reset" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm" data-title="@T["Reset Index"]" data-message="@T["This will restart the indexing of all content items. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Reset"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "This will restart the indexing of all content items. Continue?"
msgstr "这将重新启动所有内容项的索引。继续？"

#. <a asp-action="Reset" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm" data-title="@T["Reset Index"]" data-message="@T["This will restart the indexing of all content items. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Reset"]</a>
#. <a asp-action="Rebuild" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-warning btn-sm" data-title="@T["Rebuild Index"]" data-message="@T["Your index will be rebuilt, which might alter some services during the process. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Rebuild"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:70
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. <a asp-action="Reset" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm" data-title="@T["Reset Index"]" data-message="@T["This will restart the indexing of all content items. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Reset"]</a>
#. <a asp-action="Rebuild" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-warning btn-sm" data-title="@T["Rebuild Index"]" data-message="@T["Your index will be rebuilt, which might alter some services during the process. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Rebuild"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:70
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "No"
msgstr "否"

#. <a asp-action="Reset" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm" data-title="@T["Reset Index"]" data-message="@T["This will restart the indexing of all content items. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-ok-class="btn-primary" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Reset"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:70
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#. <a asp-action="Rebuild" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-warning btn-sm" data-title="@T["Rebuild Index"]" data-message="@T["Your index will be rebuilt, which might alter some services during the process. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Rebuild"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Rebuild Index"
msgstr "重建索引"

#. <a asp-action="Rebuild" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-warning btn-sm" data-title="@T["Rebuild Index"]" data-message="@T["Your index will be rebuilt, which might alter some services during the process. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Rebuild"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Your index will be rebuilt, which might alter some services during the process. Continue?"
msgstr "您的索引将被重建, 在此过程中可能会更改某些服务。继续？"

#. <a asp-action="Rebuild" asp-route-id="@entry.Name" class="btn btn-warning btn-sm" data-title="@T["Rebuild Index"]" data-message="@T["Your index will be rebuilt, which might alter some services during the process. Continue?"]" data-ok-text="@T["Yes"]" data-cancel-text="@T["No"]" data-url-af="UnsafeUrl">@T["Rebuild"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:71
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#. <a asp-action="Edit" asp-route-IndexName="@entry.Name" class="btn btn-primary btn-sm">@T["Edit"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:72
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#. <a asp-action="Delete" asp-route-IndexName="@entry.Name" class="btn btn-danger btn-sm" data-url-af="RemoveUrl UnsafeUrl">@T["Delete"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:73
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#. @T["<strong>Nothing here!</strong> There are no indices for the moment."]
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:83
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "<strong>Nothing here!</strong> There are no indices for the moment."
msgstr "<strong>这里什么都没有!</strong> 当前没有索引。"

#. selectedItems.text($(":checkbox[name='itemIds']:checked").length + ' @T["selected"]');
#. selectedItems.text(selectedItemsCount + ' @T["selected"]');
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:134
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Index.cshtml:145
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Index"
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#. <zone Name="Title"><h1>@RenderTitleSegments(T["Lucene Query"])</h1></zone>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:18
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Lucene Query"
msgstr "Lucene 查询"

#. <label asp-for="IndexName">@T["Index"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:23
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Index"
msgstr "索引"

#. <span class="hint">@T["The lucene index to search on"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:30
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "The lucene index to search on"
msgstr "要搜索的 lucene 索引"

#. <label asp-for="DecodedQuery">@T["Template"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:34
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Template"
msgstr "模板"

#. <span class="hint">@T["You can use the <a href=\"{0}\">Match All query</a> to search all documents.", Html.Raw(Url.Action("Query", "Admin", new { area = "OrchardCore.Lucene", Query = matchAllQuery, IndexName = Model.IndexName }))]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:36
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "You can use the <a href=\"{0}\">Match All query</a> to search all documents."
msgstr "可以使用 <a href=\"{0}\">匹配所有查询</a> 来搜索所有文档。"

#. <span class="hint">@T["The search query uses the Elasticsearch format. Some documentation can be found here <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html\">https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html</a>"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:37
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "The search query uses the Elasticsearch format. Some documentation can be found here <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html\">https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html</a>"
msgstr "搜索查询使用 Elasticsearch 格式。这里可以找到一些文档 <a target=\"_blank\" href=\"https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html\">https://www.elastic.co/guide/en/elasticsearch/reference/current/query-dsl.html</a>"

#. <label asp-for="Parameters">@T["Parameters"]</label>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:41
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#. <span class="hint">@T["An optional Json object containing the parameter values for this query."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:43
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "An optional Json object containing the parameter values for this query."
msgstr "一个可选的 Json 对象, 包含此查询的参数值。"

#. <button type="submit" class="btn btn-primary">@T["Query"]</button>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:47
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Query"
msgstr "查询"

#. <p><span class="text-muted">@T["Found {0} result(s) in {1} ms", Model.Count.ToString(), Model.Elapsed.TotalMilliseconds.ToString()]</span></p>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:54
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Found {0} result(s) in {1} ms"
msgstr "找到 {0} 个结果(秒) 在 {1} 毫秒"

#. <a href="@Url.Action("Create", "Admin", new { area = "OrchardCore.Queries", id = "Lucene", query = Model.DecodedQuery })" class="btn btn-success">@T["Create"]</a>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Admin\Query.cshtml:62
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Admin.Query"
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. <h5>@T["Search Indexes"]</h5>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:8
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Search Indexes"
msgstr "搜索索引"

#. @T["Include all search indexes."]
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:17
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Include all search indexes."
msgstr "包含所有搜索索引。"

#. <span class="hint">@T["The search indexes to add as part of the plan."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:27
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "The search indexes to add as part of the plan."
msgstr "添加作为计划一部分的搜索索引。"

#. <h5>@T["Search Indexes"]</h5>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:11
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Search Indexes"
msgstr "搜索索引"

#. <span class="badge bg-success">@T["All"]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:15
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "All"
msgstr "所有"

#. <span class="badge bg-warning">@T["No index selected."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:26
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "No index selected."
msgstr "没有选择索引。"

#. <h4 class="card-title">@T["Search Indexes"]</h4>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Search Indexes"
msgstr "搜索索引"

#. <p>@T["Exports all or specified search indexes."]</p>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneIndexDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports all or specified search indexes."
msgstr "导出所有或指定的搜索索引。"

#. <h5>@T["Search Settings"]</h5>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Edit.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Edit"
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#. <h5>@T["Search Settings"]</h5>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#. <span class="hint">@T["Adds search settings to the plan."]</span>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Summary.cshtml:5
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Summary"
msgid "Adds search settings to the plan."
msgstr "添加搜索设置到计划。"

#. <h4 class="card-title">@T["Search Settings"]</h4>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:3
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Search Settings"
msgstr "搜索设置"

#. <p>@T["Exports search settings."]</p>
#: OrchardCore.Lucene\Views\Items\LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail.cshtml:4
msgctxt "OrchardCore.Lucene.Views.Items.LuceneSettingsDeploymentStep.Fields.Thumbnail"
msgid "Exports search settings."
msgstr "导出搜索设置。"

